唔訓既你 依家做緊咩野

就是睡覺

痴線 梗係冇係佢屋企啪

:(

笑 小妹我可愛不 嘻

來年人隨年漸長你會發現你的方向

Fuck u

堅she she定係其實想搵呀sir啊？

渣油唷

係後面

比細佬約去椰林閣係咩玩法？

cuteeeeeeeeee

食飯姐

師生戀？

返到母校教書
都幾勁

中學生幹上大姐姐

好耐無食過
十年都有

點解要fuck小妹

乜唔係番母校先易咩
我中學好鍾意請舊生

抵fuck

萬能插，對男對女都唔係特別有feel

你講緊我？

邊有得你屌呀

小妹多謝你

bi

唔識呢行

我有frd都係咁，不過仔黎

我目標

Yes, then?

屌你

其實係

親生仔唔收唔通收你咩

BTW, 葵涌

善德 樂善堂 李x機
定陳南昌

唔知我條女有冇後悔過番母校教呢

對教師無好感

持家有道既我決定註冊八達通日日賞

定林護

樓豬 小妹唔開心

陳南昌
呢間經典

有老師追你受唔受

sor

好似係，有好多old seafood都係舊生

依家先註 辣殺

我講笑咋 唔好sad

教師先正

ANYWAY BAND 1

校長受

林護好撚勁

ON9

on9 我點會sad

thx

竟然有人屌膠叔

Agger

同意

女教師，唔關你事

hey

真高竇

垃圾學校

BAND 1
順德聯誼總會李兆基中學
中華傳道會安柱中學
天主教母佑會蕭明中學
保祿六世書院
佛教善德英文中學
東華三院伍若瑜夫人紀念中學
唔中我切JJ

蕭明 D 女 嗚呀 畢業咁耐仲記得件校服

溫書 如果唔係仲可以點

你以為我會自爆？

做返你既小妹啦

何必咁認真呢

訓教

fuck why auto quote one more level

訓覺

旗袍正

引你唔到

旗袍首選梗係真光啦

抄我

小弟做野唔使你教

不過我都係鍾意水手服

nonono 聖士提反

隨便
個人主觀嚟

好撚識貨!!!!!!!!!!!!! 嗚呀
雖然我果區好小 但我會撞到

PS : 你切得

返緊工

好正 女神

都得

我鍾意白色裙

吹牙

學生妹先正

ON99 係果區讀書到現加做野 你估我唔知BANK 1 有邊間 想呃我碌9

我住附近，大撚把

東華三院個啲

is me

你岩岩做老師定做左好耐

你屌埋我果份

保良局好柒

學生哥

new pork

不了

側邊有開叉 踏單車會見到打底褲 嗚呀

數少左我講果間 好似係

巴打返咩

實習要幾多年

真後生女MISS

which

。。。。。還是不了

看更

我屋企附近果間水手服，J撚死

學

煮飯

MISS 通常柒 唔好有幻想
讀咁耐書都係見過一個靚MISS 勁多狗公呀SIR 追

拜拜沾運先

一年，見過中文兩年

無病呀 3:09 煮飯

外國巴打？

我依家係藍巴sor

實習人工係咪少啲？

我果間有三個，兩個嫁左比有錢佬
仲有個係我手上

ofc

收到wind 你都有錢人嚟

你條女咁矮 差咁D

少一半

表情大就嚇到我

果兩個有錢佬做生意
Me不是

開工

!! 水手服都正
但最鍾意都係倍道件校服
白色旗袍 嗚呀

住邊頭

矮妹先好砌，你識條鐵咩

唔通PE 呀Sir追又同你講咩？

經驗

有錢已經尾機啦Ching

145

祝我聽日唔好監考監到訓著

我想知有冇學生追你多d

學生妹

聽日考試

想識我？

我173

得層舊樓，把撚咩

做埋一份

(笑)

廢MARK都咁快訓左

未結婚咩
我以前中學啲老師 除咗新個啲 個個都結哂婚

嘩 長腿

哇屌正啊

屈左機...
我要向上先望到MISS

U man?

家姐係學生妹
不過係大學生妹

高妹屈曬機

努力唷

咪話有囉
[black]中二仔[/black]

生到咁高把撚咩

我都想知依樣多D

你走啦，我唔想搞大佢

祝訓著

黎緊個幾星期慘過食屎 我堅嬲

高過你？

中2 極不安
那來的自信

有173未?

點追

Hi

癲撚過我
我都係中五先溝我條女

好撚酸牙

。。。。。

者係你短腿???

ing

平頭

生到矮都有罪

你有咁撚多錢把撚咩

對你有好感

衰十一 報驚先^^

唔好提我傷心事

我都係得咁高咋

其實你係巴定絲 無知一問

都咁高
你叫啲巴打情何以堪

橙

屌平頭好撚正

認錯人牙清

我冇添啊

食屎啦

十卜 ching

岩岩先話對教師唔岩

你食韓妹

你搵件米六囉

follow 左條女幾日都無反應 唔ACCEPT 巧傷心
之前傾果計 佢係咪返左大陸

辭左職就唔係架啦

要去小學

等佢做校長

屌，上堂著校褸出入幫挽袋執嘢

係女就上咩 買個飛機杯算了

冷靜D 照下鏡

都係果句
冷...照...

真定假牙
佢地咪走寶

乜家陣d學生咁撚痴線架咩
屌，我都已經覺得我算癲果批架啦

識架屌你 有電話架

哇屌，你收兵wo姐姐

兵長

走咩寶 諗住睇下相者
我走寶

講起ME男神應該175-180 好正

on9

嗚呀
有個後生長腿女miss
點解我讀中學果陣冇架

屋企D 鏡照爆哂

你呢排做咩嚟

巴神咁撚樣，係你先岩呢味

屌好正

請振作

你IWTS問佢你記唔記得我係邊個
順便傾閒計

中學後期有個MISS 勁撚正 米7左右啦 勁多學生話正 我都覺得正

收到風係樓豬

我讀中學果陣有 教家政
成日好撚期待上佢堂

嘩屌 咁幫得手呀...

唔多著短下著

ching好似收到d風咁

傾過幾句ONLY
其實係D APP 識 佢HI 我 但我果陣去左旅行 絛理佢

個樣靚加後生已經贏哂

唔怪得你要弟弟

你ON9 啦 唔識欣賞呀你

巴神咁撚樣佢都話靚仔
你自己諗

玩弄中學生

巴神有錢靚仔

ME有相

me2

一個字，高

弟弟先正 唔識食

講到我好想比佢痴住咁

唉

whatsapp me

放火燒屋

唔識著衫

轉個頭又吹奏175-180

扮唔識縫野仲捉住我隻手教
聞到佢d頭髮好撚香

過多一年應該會高過你

下佢主動 學嘢先

笑咩笑

水都唔識飲

攪到我放工要行遠路

屌

雪花糕

媽啊，好撚正

後門走？

渣車啦

搵樓豬扮你男朋友嚇走佢

正門

講左2句 交換左電話 跟住我去左旅行 無電話搵佢
但SAVE 左CONTACT 跟住有日SNAPCHAT 見到有條友 跟住就諗唔到邊個 跟住前幾日開個APP 見到 原來係佢 跟住搵到IG 又唔加我

做喵啊

又點

果件似痴漢Wo

想當年我中一都好矮

細個自己嘅男仔高過自己真係好正...

我到而家都好撚矮，唉

Q師兄又食緊書???

你糕我糕

咁點解要行遠路

搵條有錢仔渣車接你放學 比個中二見到 佢就收皮啦
死中學雞想我同鬥!!!

要高過你唔難

使唔使幫手？

你就easy啦

不過我以前贏過學界，佢應該追我唔到

on9 so gay

我鍾意呢個gag

同我FC鬥

你幫到D 咩

me 139

個人好似越黎越虧

agger

排左期考牌，考完即刻出車

游水

可能佢唔記得你
BTW 咩APP
再BTW WTS佢

溝條仔

3年牌啦

緊係....... 156...

唔係咁易㗎

使撚3年

T 字頭
定加佢SNAPCHAT 先

早d訓

我話我有3年牌呀on9!!!!!!!!!!! 渣左3年車

其實唔難 又唔係天光道

增高中

有d 道理

Timing

屌 你果架咩車
真心問，我仲諗緊出邊架

一星期食左三次薩莉亞

發夢

關你鬼事

今年athletic meet 佢有報100m 不過腰斬咗Day 2 睇唔到:( 慢過12我就贏到

冇難度
真係試過比個gay既追我，痴撚線

搭車瞓咗陣
而家唔眼瞓

我都試過

唔講啦 講完自爆

好勤力

我高過你

嘛嘛地

屌，咁撚近梗係啦
我食到想嘔

黎緊個星期應該點都食多一兩次

過埋今晚告別本post

SNAPCHAT囉咁 我都係覺得同有好感的人SC好過WTS
唔知點解

終點見

平囉 幾好食 幾抵

點解嘅

FK YOU

嗯 我同佢都係由snapchat開始傾

加ig 無反應呀 大佬 加左幾日

哦。

私人司機

屌...

咁兩門有咩選擇？
本身想買架蓮花
但p牌仔唔敢玩住 練手車有咩車好

is shit

學校隔離有

自己唔會去食
你地約又好似無約過

好 得閒再上嚟啦

點知你 你預幾多錢先 我

邊撚個佢呀

我認真，我即刻斷contact
唔係歧視，有好多gay frd，但唔好搞著我

幾百萬嘅巴士

此post 大量教畜

認真抵食

蓮花都五六十個啦，唔係咩

CHING 好波

願我會渣巴士 帶你到港島去

New 86
New MX-5
MR2 (SW20)

利撚新年上唔上嚟打牌

屌邊記得你呀 IG唔得咪SC囉 再唔得咪IG DIRECT問佢你記唔記得我邊個囉

。。。。。。你猜

全新咪要囉 舊果d 幾萬都有啦
2手好撚平

新牌搵啲前七揸下先啦

新年先知 通常要拜年

身體健康要緊

嘩佢咩taste

好多桃花

對mx5同mr2有d興趣，86就不了
個款改到鬼五馬六
Mr2好似好多野可以改

幾有道理 過多幾日睇弄ig 仲ac 唔ac 先

Ok

THX

無啦 年少無知

要前七我不如去劏場執架垃圾

屌邊個呀唔知喎....

結束咗未

新牌無錢咪出架 civic仔lo
有錢咪出 jazz fit
再有錢d 咪golf 岩撚哂啦

唔鍾意2手野

我都覺.... ME毒撚...

由A數到Z

舊車本身都好平

你地都係

我都想講依樣
如果佢追你 我覺得條友真係唔睇樣

死垃圾

大把寶馬 benz 睇落好型 好貴
睇其實十萬有部

Hello

無撞過你嘅

之前有睇過golf
但條女話架車好撚硬
佢反而鍾意Jazz

習b

我覺得我係高手
快ADD

我之前想識嘅人

今年冇食過

知道

考撚完牌再講啦
jazz 好撚平 幾皮野有交易

deadline fighter

Benz電子嘢 好似好煩

FK

add 撚左啦 ig 無反應

呢句真 平平地執架Bmw 3系都抵屌

公路炸彈之一

要jump了

笑死 係咪核巴你諗多咗咋

點解啲人有錢到揸林寶

你咩都無講 屌真係唔撚知 圖啦

唔係 因為benz 歐洲車 難整
所以跌價跌得好快

我條女有牌 所以可以隨時買

真勇敢

MR2 全Stock罕見

屌，唔好坐既

SC

整撚死你呀 p 牌仔 都唔係呀你 你學牌仔only

原來前排個同事抄車 抄到差啲total loss

所以mx5？

勇咩敢者

ys mum

好撚有自信

我都知整撚死
所以咪問清楚

我係零

MR2 STOCK CAR 可以自己

努力

咁夜都唔瞓 講乜鳩身體健康牙
你估你地係美國咩

佢示愛啊，示愛啊！
問我鍾意做1定0啊！
佢話佢兩樣都得啊！
痴撚線架！

坐咁多車黎講 audi q 7 同toyota Alphard 都好舒服

我叫呀源

。。。。。。依家無野啦

sor sleep 88

訓先

努力

派左膠

個人無事
無請過假

Q7拆後座擺張床...

噢

個人最愛RX-7

等睇樓豬話係英國

你預幾錢?

轉個頭就瞓

訓啦7頭

你返正常時間就瞓啦 你老味

渣gtr 你死撚左啦

梳WE

Miss有車？

十年前打機已經用緊

Fd3s?fc?
絲打識貨啊
不過搵唔到轉子車喇
若果可以想買rx8，二手就二手

你唔係零 你係柒

杯ching 渣benz

MISS仔仔有

日日都咁講啦
轉頭七點先瞓

on9
問心GTR唔好玩

you go to dig snow la

二三十個都可以接受

轉左幾多下

你係miss 仔仔？

又尾

疏

笑死 重口味

呢句真，得個型字
雖則架35直路係好撚快

..... 唔識玩車
點玩法

WE KNEW THE TRUTH

唉唔好提，講起都想死

日本引入 原裝RX-7 TYPE R 二十個

梳

上次都唔係

計埋運費都咁撚平？

香港地有錢買樓再買車

上次都唔係渣老豆果架

遲下再update唔訓球員名單

笑而不語

討論唔到
垃圾窮撚冇錢玩車

我都比女仔表白過

無見過ching 渣 sor9

純直線就P90D啦

禾車牌都無

y

討論玩手指 ok?

香港有幾可純直
飛龍翔撞撚死都似

LM

咁你就咪尾啦

0345 sleep

唔想返工

螺旋丸
第四代火影自創的忍術，先將査克拉集中在手上，這時査克拉要以不規則的方向不停流動，加以壓縮，維持成手掌般大小的球狀，再襲向對方，是參考尾獸玉研發而成。

其實我唔做嘢都好似過到世
[black]頂多返名古屋搵老母[/black]

TESLA

好似有人話1001瞓

miss係日本妹 ?

做人唔可以咁 好多人都得 但唔可以靠父母架

dllm

諗起係台灣渣過一次26
我發誓以後唔渣，坐都唔撚坐
真係好恐怖

邊個？

75/25

混血

換電好撚貴

G 63 V8 Turbo / 5,461 cc / 571 H.P. HK$ 2,431,000
DREAM CAR

難怪咁撚正

唔知點解諗起家燕媽媽

有錢女嚟

鬼唔知咩 個PLAN 幾抵 渣5年 7折再換車
如果唔係坐唔到多人 屋企一早換撚左

私人座駕係 86 TRD

4分3係日本 ?

情系 架妹呀 有冇介紹

識日文

....

新車喱妹

lamborghini aventador lp 750-4
呢世我都唔會買得起

渣86 坐過一次 唔好坐

邊邊係七成半就唔講了

2手 我都要買架 死之前

若果佢keep住叉電唔洗錢就抵
好似話cut啦

個樣已經柒 舊86就正

日本同咩混

諗下好啦

咁我又唔會
我好多野想買

澳門

算數啦 考完車牌再同你討論

頭文字D個部係咩

俾蚊咬緊

0車價，怕甚麼？

on9 wai: 汪汪

香港 ofc

。。。。。。。。 0車價 伯母 定世伯

出年7月
上得番u就渣車番學
上唔番就渣車番工

sleep 88

成世人最憎係蚊

圖已cap

88

都唔係
冇仔

我香港混澳門

我知唔好笑

揸車返工都好正

有女

以你條件都唔拍

唔係

教畜咁高人工 出架86 有D 戇鳩

每年幾k幾k咁送

我長沙灣混慈雲山

泊車貴呀

一蚊都冇比過

睇下番咩工架咋
若果大公司就唔渣鳥

不安 不是伯母不是世伯不是仔不是自己
你偷車

屌，我老母就有澳證，我冇

油錢另計

吹住先 ^^

熱

就係條件好先眼角高

溫書+連登

真心？

集思廣益
各位巴打用緊咩牌子銀包???

唔係講緊gta wo

諗唔明 唔係真心問題

吹水唔洗本
遲下去in政府工

BV LA搞咁多 無錢唔好學人溝仔啦 辣殺

政府狗 一世都唔做

林寶

你當我on9 ?
PS:STEAM冇GTA

+1

Bv真係好撚靚
一定係揀長銀包，唔好買短

有STEAM
MISS玩開咩

UM.... 原來講緊打機 得我仲真心左...

用ing Salad

你都呆狗 男人老狗用長銀包死撚左去啦

唔申請？

冇錢點買軍火 梗係拎政府錢買啦
我講某兩位dq議員咋

真車呀，灣岸狗

垃圾 Gucci

擺支票用

而家個銀包太靚我唔捨得換

CS

屌 ON9 !!!!!!!!!!!!!! 食屎啦你 等我仲估左咁耐
屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

下次會換

私生子，被老母拋棄

一生只追求日本妹老婆 可惜唔識日文

true dive 88

真車呀

Bv個隻織皮幾錢其實 真心幾靚

識貨Ching

下次換既物件係錶

好激心

4千幾，若果冇記錯

三千尾

死毒撚!!!!!! 學咩人教書呀 !!!!!!!!!!!
灣岸我屌 我仲係到同你認真討論

下年出bonus應該會買隻

諗住買邊隻
我仲戴緊垃圾Seiko

咁點先0蚊牙

GS ?

3000尾我會買 4000幾要諗諗

睇岩左隻6萬定7萬幾

我跟老人家住
老豆老母都唔要me

阿爺留落嚟嘅86

窮撚唔帶呢D 帶咩
利申 G SHOCK

梗係唔係 情侶錶黎

咪講左LO 灣岸

BV個官網有哂價錢
自己睇啦

水鬼？

DIU NEI 灣岸1冇 86 TRD 2練車三百蚊落樓唔係0車價 3一定硬塞Turbo

死港女乜撚野都唔識 蠢撚到

男人用valentino / prada會唔會好gay

會

我都係3 4皮筆直
好似再儲多啲先買好啲

睇漏SOR

UM....... 其實唔係好明你講咩
MISS 你可唔可以組織下

唔好買prada，係外國等於香港既佐丹奴果d級數

PORTER

Prada no
另一隻唔知

銀包使撚買咁貴咩 最緊要你銀包有錢

Gmt master唔靚仔咩？

窮人先會咁諗

法國依個POST講既一係車一係錶一係銀包依d高檔野...
睇黎都係收一收皮先...

3~4 萬你買咩先
我買勞

我用開八達通

出黎返工 唔追呢d 追咩
賺錢咁辛苦

其實禾想買IWC

Money clip 最型

勞真係冇得輸 除左地通拿
比班倫敦金狗戴到cheap哂

真
裝到錢話之你用乜銀包
買咁貴托咩

利申紅白藍

橡根方便d 平時我都係拎橡根

我識做

推一推先

IWC ok架 夠斯文

紮J?

總之有人送
日版車三千咪

不嬲想買返隻 我理撚得你cheap 唔cheap
個人喜好

入門都十皮

其實我想買rfid防盜用果d
好似幾型

灣岸送架車比你 使唔使500 蚊

Ching 平時揸車返工？

真係冇諗過
除左俾家用同平時生活開支就冇啦

呢句真
我自己想入番隻舊版綠水

咁儲錢做乜9???

...OK you are winner

去旅行囉

兵

自己鍾意咪買 我帶比自己睇
支持你

老人家：以備不時之需

買樓囉 屌你

我睇左prada d款好普通

聖誕禮物？

繼續儲呀儲
但依d野又冇乜興趣

一個銀包可以用好耐呀嘛

you make me fucking confuse ..........
how can i get a car without using any money

舊版靚過新版好撚多
新版綠圈綠底撞撚哂色

依句真

睇你點用

自製啦...認真

You're Winner!
Phrase used in Big Rigs: Over the Road Racing. Used in Internet-speak as a sarcastic congratulation.

History:

The game was developed in Russia, and hastily released on the PC. It is one of the worst games ever made on the PC. gave it a 0 out of 10 in every category.

Upon completion of the race (In version 1.0 the opposing truck would never move.) and the phrase "You're Winner!" along with a mysterious 3-handled trophy appear on-screen to let you know that, you are the winner.
"I tied my shoes today!"
"Really? You're Winner!"

嘩 四點

呢度係咪得我一個鋼筆撚

點解我人生咁悶

唔識分 總之我見到岩心咪買 無咩研究
下年既事 儲多D 錢先

生日禮物

因為你已經有韓妹

咁都悶

YS 你有車有樓有女有地 緊係悶

有無必要送咁貴

唔自製啦...自製都要成千 咁不如買個好好睇睇

地通拿白面 應該幾襯你

係無 佢錫我 我想對返佢好

送到唔中意嘅款 你就仆街

買個銀包都問問問 食屎啦你

禾呢

咁遠
平時同冇差唔多

點撚止一千，靚既皮講緊3，4千
出面買果d冇幾多係靚皮
係得bv用得落手

你知我咩樣咩
普通黑十都夠啦

"I got a GT86 without using money, not in Wangan !"
"Wangan ? You noob !"
"It's a real car !"
"Wangan......"
"Ok, You're Winner !"

平時我真係冇野做架

淘寶四十蚊個
用左四年

同我玩PAD

睇邊個送既姐

做乜唔瞓

唔撚明呀!!!

諗緊野

話時話 福岡D女 > 大版> 沖繩

做乜諗嘢唔瞓

你送我即刻掉撚左去

東京都唔錯

睇下夠體未先

折現呢

你都識講iwc啦
睇你想帶鋼帶定皮
鋼帶係得pilot款靚
皮帶既話揀隻錶面簡單既就夠
我個人就鍾情於羅馬數字面
斯文到爆

我中意鋼帶

京都>大阪=福岡>東京

最多咪送個 火影銀包比我 值幾錢呀

有d期待
我諗住去搵我係exchange識果個日本仔
順便叫佢帶我參觀果邊既教大

典解牙

黑水鬼個feel太硬淨
我覺得同你份人唔夾
白面錶睇落個人都高貴d

are u sure.................
未去過 東京.....
我前個月先去完福岡 D 女真係正WOW
大阪同京都麻麻

帶埋禾

打算返日本重讀大學

我份人好低俗

男女睇女既評價唔同

LET GO LA 等咩呀

冇買gip位

我眼角好低

你係果邊grad左先過黎教書?

咁pilot款啦
但其實鋼帶就不如買勞算
再唔係，根據你既budget可以揀omega
其實都幾靚仔，又夠成熟

有幾低

你一月個轉去？

你係靚仔

yes

你先係

低俗既話我反而會推薦百事圈
睇落份人都鬼馬d

你眼角真係好低

CHING 聰明才智

NO... 純色正D

你未見過京都著小紋啲靚女

有排都儲唔到

點先眼瞓

Karius blunders cost Liverpool
乜猁狗個靚仔龍門又派膠咩

識唔識日文

打暈自己

唔勁

我出拳無力

識講都好好啦

咁又真係未見過
咁你覺得 日本架仔靚仔定港男

四半瞓

咁夜踩單車開大個音響係咩心態

YS 好撚廢 2球唔應該輸

咁你都係買番水鬼算
地盤佬都係帶佢

同鄉靚仔啲但係好大男人

payet果球幾靚
不過如果係ddg應該救到
神救唔到罪不在佢

大男人 無問題既 係人面前
但返到屋企要對返老婆好先真

姐係4分3=日本

ON9 打少陣飛機啦 有曼聯既DDG 排第幾

無所謂 最緊係人問題

傳統上日本男仔唔會

Omega co axial
唔算太貴，夠男人味

,咁你要搵返個HKG
但173 咁高

下場車好似係對曼？

笑撚左
用ddg同你果2件廢柴交換你lug飯應啦

執柒左去啦 買咁多人得咁既料
DADDY? 吹大左

港男可唔可以生高啲？

好似係

俾我講中左

有FD 米8 MODEL

生得矮係我地錯咩

c10 換你前面果3件有突啦

CHING 米8講呢D

等睇沙皮慢慢數
唔好出金章同放題就得

唔係講笑 做完深蹲 3日仲痛緊 好撚痛

Easy la

贏主其他咪算 比返D 面 曼迷

笑撚屎
猁狗特別鐘意打飛機

膠B 米8幾

負重？
負幾多kg？

你隻手好返未

一早炒左4粒啦
下場打耶子呀

你講DDG 唔係打飛機咩 笑撚左 邊個打飛機先

而家頭髮長
有米九幾

NO 仲痛緊

我對曼都有d感情既
我幾鍾意呂布

緊係負重啦 正常50KG

睇醫生好喎

米九機.... 發夢啦

想當年Leg press 300lbs 回不去了

咁都打飛機 事實黎
果球搵vv救都得啦

呢2日拉返根 好返D 唔禁多手機無事架啦

天氣開始轉涼 留緊長呀

我反而驚 一定唔夠休息

300LBS 。。。。。你係咪9UP 呀屌你

耶子都驚
依家重奪榜尾啦又

咁者係認左打飛機啦
D 曼迷真係鍾意打飛機

師兄你都真係幾重下
可能你高啦
淨係做深蹲？有冇其他先
齋深蹲冇理由咁痛
有冇食雞同蛋？

我都想留長

邊度有認呀ching

做哂腳 深蹲有2個動作 一個係拎起身放係背上面
一個係地上拎起企正 再做機既腳
我無食架
PS 2個月無做腳 一做返痛到仆街

得唔得啊
利申：80磅都想死

拉返上去睇 DDG 換2件 加話DDG 係神
咁都唔係打飛機
曼迷真係

leg press 機喎

SOR 原來佢講緊LEG PRESS 係部機 咁都無吹水
我都做到300 LBS

耐冇做就正常
我耐冇做都痛我四五日
而家考試又冇去做gym
遲下死鳩硬

我而家留到膊頭

輕鬆輕鬆

你係咪讀ied

問多次俾你換你換唔換呀
比起果2件野唔洗ddg 卡吐都做到神啦

我矮兼輕
得100磅

留唔到咁長
我而家再長啲都成個痴線佬

我真係唔得

Cut quote la on9

唔換 打少陣飛機啦
咁撚神 排第幾者

.... 我132~135

留長就做到痴線佬

痴線佬有樣睇既咩

我仲要成兩三個禮拜冇剃鬚
好彩我d鬚唔密同生得慢
但都已經成個露宿者咁

髮型睇到

我就係想增到差唔多130磅

有志氣 繼續攬成世
第6又點 繼續拉近啦

100lbs 輕撚到

點睇

我囉
我d陰抆直係可以睇唔到我個樣咁滯

我留到話你知

嗯 打完飛機 咪又要認清事實
繼續吹 曼聯用咁多錢都得第六
1e 男

捨得cut未呀 屌你

咁我矮嘛 得170
但我真係瘦到見肋骨

上面班仆街應該係用web版
Ios版而家自動cut

咪繼續話打飛機 用件古天奴換到3個都講得出

發現左
手機打字好攰

普巴？

睇入球數就知值啦
你班曼迷唔肯認清事實

屌你睇得明
我都唔知咩叫1e

曼聯邊射到咁既質數既波

辣殺

當然啦 回購系列

今次我撐你
至少利唔會用好多錢買人都keep到水準

曼最撚鍾意做架啦
廢果班就留係到煲醋，勁果班就賣撚哂
以前碧咸，而家就c7
仲有好多我都廢撚事數

呢幾件用咁多錢得咁既成績又換lead 又狂買人都係咁
有咩好講

不如你睇下先講啦

我轟

瞓 早抖

有咩好睇 你地前面果3個 得啖笑 未見過曼聯大炒 sor

唔是掛ching
咸哥時期太遠
c7想走有得唔賣咩
仲要有80m
用到依家都未用完

最鍾意都曼迷討論

唔同你計普巴
Mata martial ibra，呢三個身價夠高喇掛

我猁場場大炒
咪又係得3分
炒到拎過冠軍未呀

普遍曼迷最後: 曼聯錢多 你吹咩

打好D中文先討論啦ching

高分過曼咪得 唔見得你曼聯有機會爭冠

老老實實，轟入面有好多人我都想佢走
但無可否認柒果幾個以前係有好大貢獻
Cahill 放題 oscar
點撚解唔要我啊 我仲踢得架

明咪得 想捉錯字

OSCAR 真係唔甩左人

岩岩先講完仲有80m 未用

諗起不求冠軍
只求雙殺獌狗

如果淨係要捉你錯字唔洗討論啦

笑撚屎
依下你定我真心

你講呀 ?.? 定你作呀

咁小豆呢？唔差架Wo
Biggay呢？曼自己知自己條防線咩事啦

咁係邊到討論呀 曼迷

反正大把錢 驚西咩 領隊唔店咪換個個
前鋒唔店咪買第2個 曼聯本色

平心而論 曼聯防線近幾場真心唔差
但前面廢過狗

肥賓走左果年猁狗開始dup但都雙殺到獌狗
d猁狗果陣都打飛機咋

小豆係v92on9
碧基要返巴塞都係阻止唔到

你up完就尾獌狗講

不過認真討論
曼呢幾年真心係比班領隊玩死左
雖則費sir係成日走寶
但至少佢帶得起隊波
講柒，就梗係鏝
成隊波有邊個唔貴？
但咪又係靠亞古路同樓豬2打11
琴日場波冇撚左亞古路
比李城防反中出4連發

見你依句捉下咋我利

雙殺曼聯做乜柒者
咁雙殺利記未 你咪又打飛機
講到你唔打咁 曼迷最高清 最唔打飛機
daddy 換v92 買p6 射撚到周街都係啦
最後買埋ibra 射撚到

你唔撚係尾利迷講 雙殺曼聯理論???

感情台傾波好神奇
鏝有2個聯賽冠軍wo不過

咁就反省下點解個個球員都話要走啦
Biggay加c7
早兩年係人都知傑斯踢唔郁
反而又唔叫佢收山

領隊 有邊個唔勁者 曼聯
個個領隊 一入黎開水喉 洗大錢 到最後 ?.?

playing CSGO

唔洗返工咩 我都有csgo

果兩年係佢買齊陣果期
果陣yaya仲要fit到漏汁
問心真係謝四林伯派路果個級數
而家？屌，算鳩數啦，仲tiki Taka
極度消耗體力戰術，但班老鬼都踢唔郁
世界盃西班牙都話左你知啦

而家只不過打左 10 場
利記已經累積左 15 分
仲有 28 場比賽
利記係剩下賽事取得 27 場勝利
就可以打破車仔保持既九十五分奪冠記錄
即係話利記仲有 1 場波可以失分走盞
只要我地隊長 王子 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 3 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以雙殺到獌

車路士 九十五分奪冠
即係最多贏三十一場 仍有七場失分
阿仙奴 跨季十四連勝
我地今季仲有大把時間去十四連勝
根本就唔需要跨季完成
曼聯 不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過金錢作武器
收買球証先可以拎到不失球記錄
論門將我地連拿比雲達沙更穩定 更年輕 達陣技巧更趨成熟[1]

見到你地係咁抽利記水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

屌搵撚到
不過睇你都話篇野係流架啦

講到其他獌狗講既野我都有份咁
對都唔會對住你打啦我利

真心，摩佬果套唔係隊隊岩
不過瘋狂燒錢呢樣真係冇得拗

你要搵文 大把曼聯飛機文啦 GOOGLE 大撚把
算啦 你一陣又否認架啦
幾時都話曼迷企係道德高地 唔肯認清事實

咁你講到其他利迷講既野我都有份
對都唔會對住你打啦 我曼
COPY 篇文出黎 話我打

biggay巴塞青訓冇計
c7係曼聯乜都贏晒咁濟
去佢想去既皇馬阻唔到

咁都唔柒得去邊既
起碼有盃捧

隊隊波都有其他隊青訓出身架啦
C7唔係想去皇馬，想要錢姐
又唔見美斯會話走
你曼出得起錢架，唔比佢咋嘛

認左排第6你咪又係當睇唔到

d猁狗果陣都打飛機咋
幾時有話係你呀

認左排第6你咪又係當睇唔到

但篇文唔係我打 我可以點認呀 ON9
你排第六係事實 使撚你認 六弟
但篇文唔係我打 我認乜9

西班牙拎完一次都收左皮啦
仲要比荷蘭報仇

咁你COPY 人地觀點同我講做咩
咁我話其他曼迷既觀點你又話唔關你事
曼迷唔係一家親
利迷就係一家親既

如果係錢既話
咁又唔見其他隊爭c7淨係皇馬

同皇馬鬥有米？傻撚左

最終又係去返C7 係曼聯出品 咁都有得打
個個曼迷都要打一次

重點曼聯青訓 你明唔明

咁隊隊波都有排打飛機

我話諗起姐
你話我老吹咪搵俾你睇

day off

認左又話洗撚我認
仲有咩可以講

中學都有day off?

曼聯大把 飛機文 要搵搵一千幾文篇啦 標題都大撚把
普巴一E 男

你都識講啦咁

又尾
又邊句呀今次

呢度真係痴線
利 曼 鏝 車都有
有冇阿記？

你唔明?.?
你曼聯第六係事實 你點可以唔認
你唔通唔認第六
你唔認第六可以認咩 認真一問

使唔使上埋搵D 飛機文

1 cycle I only teach for 4 days, I don't have to go back.

曼係唯一可以同皇馬鬥燒錢既隊
普巴都一億啦

ps : Chinglish

你果間幾好
好多濕鳩學校冇堂上都要番

咪就係
認真一問
唔講依d你就話我打飛機
咁仲可以講咩請問

皇馬燒完錢拎歐聯拎西甲拎國王盃
我曼得個飛機盃

有
布古思bb
基沙文

得 你無打飛機
咁曼聯係廢 排第六 完。

笑撚屎
你搵到我講c7係曼聯出品既我乜都得

csgo 挑機

兼且可以返半日(如果下晝冇堂上

我第一下真係係到諗
基沙文有踢撚過阿記咩

1v1

哇屌，筍工

不過我同frd子排ing

曼迷最自豪既野 C7 青訓
BTW 搵唔到 但事實既 咁出息

到最後都係咁

排咩 好耐無玩

Silver

以前係都我轟啦

唔係有咩好講 ??????????
唔通笑你買咁多人都係咁廢咩
唔講呢樣講咩 你教我

幾時都話利清最鐘意尾人
事實既

成班仆街電腦版唔cut quote

話咁易就1001

無打RANK WOW CSGO

淨係講波都講撚左3分1個post

FACEIT 都有

你笑緊啦
我地討論除左依d冇野好傾架啦
唔通傾戰術咩

嘻嘻 陰公 尾你唔得?.? 事實黎既
玻璃心

啲frd好似係pro

4424

咪就係LO 所以 咪排第六!!!!!!!!
曼聯繼續追上來 加油!

梳牙
太興高采烈

其實我唔識睇波架

ID ?.?

嘻嘻
禾個心巧令痛牙

4-1-3-1-0

討論唔激 討論黎把撚呀

橙 曼聯下半季再買人 唔驚

我睇開冰冰波

RAGINGRAV3N

梳牙bb
下次fifa讓你一球先攻啦

無鋒陣？ 我淨係諗到鏝

yes
準備買c10

查無與您的搜尋字眼相符的遊戲
不如你加我 LALALLA

猁狗

唔明你講咩嘛

曼聯邊有冠軍拎 C10 去疤

啦啦啦

你肯定你贏到我

你個個唔係STEAM 咩 日文版同港版唔加得架

打過啦屌
辣殺

張相邊個黎？幾好j

(笑) 奇狗贏唔贏到呀

結衣BB

加唔到好友

梗係得 少d咁解

咁既樣既咩

讓我一球 再開你主其他

我都諗緊

yes 我主隊

仆街後日考db
未開始寫cheat sheet

你個個唔係STEAM 咩 日文版同港版唔加得架[quote]
[/qote]
CSGO 唔係得STEAM 有架咩 唔明

打過先知

我講波講到冇溫書

cheat shit 打落WORD 再PRINT 出黎

本身仲諗住溫3課 點知一課都未撚溫好

我差少少溫完+寫cheat sheet
所以先得閒係度9up

唔明 我用緊STEAM 但你用緊FACEIT 係咪唔連得線

我唔係 睇黎真係唔可以上高登

算鳩數啦

呢個得左 ADDED

放棄啦 溫書哂時間

呢鋪玩撚完 又可以defer多年喇

唔知打咩好牙
得1張紙帶得入去

我屌你啊

AC #2

mission impossible

問你讀書最勁個個打咩 你照COPY OK

幾時考牙

DEFER 不如出黎做野 哂時間

聽講條友出果d concept題好撚難
咁係咪抄cheat sheet都冇用

14同19

我都係咁諗

冇追po
miss係實習定正職老師緊
點解會有時間打機

YS CHEAT SHEET 對考CONCEPT 係無用
但可以幫你記返D 野

有撚排啦

岩岩見到你ONLINE CSGO 現加又OFF 左

每一次絲打po圖
係load到前一刻我都係到諗
會唔會po錯自拍呢
事實係唔會

好撚多野背，又唔係可以帶cheat sheet

加我二號AC

幾十歲人唔好咁多幻想

唉屌

溫書溫到痴撚左係咁

好少影相

你第2個STEAM ID 係咩

背野我強項

中學果陣

中文我就叻 英文就...算啦...

miss你係intern定ft黎